鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

唉大家唔洗瞓都似

大家都係想知真相姐

已經追咗兩晚
唔敢訓

追咗成晚又差唔多五點

媽呀 我想訓呀

我地整合下gay巴講過既野先更新左內容

首先gay巴係呢個po到

#675比提示 香園圍
然後大家係留言推理左幾個重要位置出黎
1.白虎山警方行動基地(大陸狗所在地)
2.香園圍(報夢巴夢中地點,從文中推測係好多手足屍體)
3.蓮塘(經呢到將手足送中)
4.新屋嶺(香港狗所在地)
5.蓄水池(藏屍地點)
而係新屋嶺要去大陸係需要經過白虎山去蓮塘
蓮塘口岸到依家呢一刻都係未通用(好似
所以要經呢條路線送中都係possible
唔建議大家組團去香園圍 因為對家個陣好勁
就算要去都要帶玉去擋

然後gay巴就開左個po
鶴藪水塘燒烤區場6號

gay巴無講上面有d乜 但就勸大家日頭組團去
比起香園圍係安全好多
但就有絲打+唔知乜人(可能係行山團 下稱X)深夜去左
gay巴聲稱被X搞亂左個陣
而X係自己人 gay巴為左護佢(地)?/同佢地對抗?而導致元氣大傷
亦都好嬲 聲稱法陣被破壞左
原本可以行得好靚既一步棋被打亂 但香港仲有救
*係(1)同(2)入面有2個人講野都好玄 瑟琪 同 芙蓉 佢地都好似知d野咁 被指出好玄後就消失左
**gay巴指絲打根本無上到去 而係有對家去左破佢個陣 而X就唔知係自己人定點 聲稱有車接 走左就無再覆過po
***gay巴無講過鶴藪有屍 只係有陣 需要大家日頭去推動個陣 但陣被破壞再去無意思 要去就要去蓄水池/白虎山
****gay巴指出由6月至今既自殺案入面 浮屍只有一人唔係手足

btw同場加映
另一個燈中浮屍位置既巴打都指出過
好多手足已死同埋被送中
浮屍只係好彩係被送中前逃走到

點撚樣呀？ 4月以黎已經夠撚癲，成晚講左個地方！ 搞到人心惶惶，想點撚樣呀？

list埋有咩人物

1.Iamgay巴(自稱識法術)
2.蹺絲(自稱夜猛猛上左山)
3.一隊行山隊(?)(自稱已離開後無再覆過留言)
4.X / X小隊(應該係gay巴所指既對家 未知係咪3同一隊人)

lm

就天光

好行夾唔送

唔信都當故仔睇
搵d位駁下故

佢有覆

院友深宵交流（4）

大家切勿近車太貼 各有各努力

不推文
自己圍內講

香城 online 新職業 ： 翻譯師

我覺得絲打透露緊啲野

傻得黎好有規律

我地一齊用不推文

上連登 勿認真？

唉

睇落嗰隊人影啲相
真係似黎挑Gay巴機

落街痴兩張文宣 出街帶個口罩 都好過係度玩膠
用念力爭取民主都冇咁撚柒呀
屌你老母連登仔 作法都可以革命

不推文

睇到一頭霧水但係又好似好恐怖咁

時間點真係似
個隊扮手足既時間正正就係gay巴話黃左之前
仲要無啦啦影條蟲
仲要有wtsap都唔驚

認真不如蹺絲訓返覺，起身再整合+報平安
而家你呢個狀態就算唔係撞邪（你出發點其實係好，如果真係有手足既話應該會守住你）都似係精神過勞，沖個涼休息下啦

Agger

又係我嚟鳩解嘅時候

如果唔係住附近+熟路+冇啦啦有滿人警車
唔會去

如果唔係狗吠行咗小路 就撞正其他人

而蹺絲講過可以1打2？之類
所以如果有殺手小隊 小隊唔會順利得逞
然後如果小隊得逞 蹺絲話會係我地發現嘅嗰個證據

小心啊仔

好在我p 預設不推文

WTFFFFF

發覺瑟琪覆 3M巴係覆得好快 捕住咁

最撚恐怖係有班友貼完相消失左
屌哂班仆街

屌你啦 唔撚信就出返去啦
兄弟爬山 依家有人話識法術又講得通
咁咪信下囉 依家個個專心搞呢到唔做文宣咩?

我都覺得呢位絲打好似知道d野

你地唔明係好正常

點解我明
Gay巴講過 燒烤場 小巴站
係左邊
我問gay巴點搵 佢叫我去水邊係右邊

我第一個唔知幾多頁講過 叫其他巴
唔好上尼 咁腳印只得我
仲有路口有cctv 對家唔會知
二個鐘 佢處理唔到我
留低全部證據 我講過唔自殺唔埋水邊二十米
佢無可能掉我洛水
3點幾到頭班車 2個鐘到
如果撞到我比人 唔該左就
中左點解我會去
我搵唔到證據 我就成為證據

聽朝大家局就成左

驚佢真院友，更驚佢唔係院友。

唔好亂吹殺手風。果隊巴你地又知係鬼 ? 一隻蜈蚣跳躍式推論到去殺手 ?

ar shit我都1999咗
i mean如果蹺絲岀事
佢就係gay巴講嗰個我地上到去會發現嘅證據

Gay巴其後講估唔到對家做嘢咁快
就係因為嗰幾張相？

係訓唔落呀

唔好再查 後果自負

佢地2點半話返咗屋企

根本個絲打唔上去就乜事都無

喂喂喂 我睇完你回咩，再等一個鐘再回！ 吹呀？ 你唔比係狗 整古做怪？ 宜家咩都有可能發生

係男人就頂硬上

不如大家集中返行動啦
呢個gay巴係咪風向狗

Agger

其實共匪應該真係好多風水師
有法科巴絲抗衡下絕對係好事

其實都勉強明你講咩 但點解要講到咁 明明之前冇野

辛苦哂 翻譯師

感覺絲你覺得犧牲自己都冇所謂

屌！！！！！！！
係咪即係gay巴其實係想你撞到班對家
然後對家殺左你
咁聽朝上去我地見到既證據就會係你既屍體？！

睇嚟你真係食咗翻譯我明好多

上個post 我1001就係同佢翻譯

我諗一黎
一黎係佢作法個啲實有自己方法知

我開始睇得明你講野

但不如你都係休息下

有無諗過係成晚有人吹風呢 我傍觀者睇

明架啦軍師既然唔信咁軍師會唔會考慮去實地卜場燒下野食？人地一個女仔夜媽媽出去都有膽識過你啲冷氣軍師

係好撚柒多……信得彿嘅9成都係奶共

:
蹺絲唔會自殺
如果佢撞到殺人小隊 佢唔見咗
就會成為gay巴所講嘅證據
而蹺絲並非去自殺
所以聽朝就會係

蹺絲突然潛咗水
我地照上去
於水邊發現女姓屍體
而附近冇腳印or凌亂腳印

我真係諗住上去搵野

同埋山卡啦 點會有人去

你明唔明處理得好先會棄出嚟
佢地怕搵我 見左絲9成得手啦
有反抗能力絲 係唔係意想不到
仲有哂證據自己唔會自殺 路得一條
路口有CCTV

出事＞吹假風＞超級炒車＞冇出事

其實呢招用過好多次

我覺得佢根本想上去犧牲自己
聽朝好多巴打都會上去行山
如果佢真係有乜野事佢可能覺得係大核彈

其實成件事可信性好高 正常係玩膠既 個p牌仔點會入深山影蟲咁奇怪

咪撚on9 警方查案都有好撚多作法架傻仔

咦你講野正堂番，啱啱你咩事lol

行山隊X連登id係 砵蘭修女 P牌
po左燒烤場既圖 地圖 蜈蚣圖
燒烤場圖睇得出好多人 衣著似popo扮手足裝
地圖圖有whatsapp通知 但佢本人都唔驚
蜈蚣圖就唔知係為乜而po 可能係向gay巴挑機
亦都係不久後聲稱有車隊接左佢地走左
暫時未知係手足定鬼

不過真係有個法師post講中咗呢一兩日觀塘有浮屍
同埋之前都有風水Post講到好堅咁

聽日啲人吹晒上山無人去支援班銀髮族

起雞皮

作法同風水會唔會係道教唔係佛教啊

同意

一個吹風 唔得？ 如果3個 5個呢？

一咁諗就仲撚恐怖

好，但你覺得人地係會當場殺死，令到你啲血滴係地下做證咩。佢地大可以塔你走返狗竇先慢慢搞，過返十日先放你條屍。

加上你又同其他巴係唔識既，你一句會叫得郁其他巴 ?

我讀明白你想用自己條命去成就Gay 巴個燒烤場死人 prediction 。但人地set 陣做軍師果個已經有 plan。唔洗拎自己條命較飛。大家手足擔心你到依家都未瞓。

所以會留底一個殺戮戰場

都係，夜媽媽引狗上去吹風

未必係嗰隊人真係就係對家
行山隊有自己team有車手都唔奇
大家focus 喺蹺絲上去嗰陣
咁啱行山隊上咗去
因為gay巴要睇住蹺絲所以忽略咗自己個陣
一鬆懈就俾對家發現咗 有漏洞
咁對家就搞到行山隊破咗個陣
行山隊見唔妥就急急腳搵車接走

可能係咁

創作力量同幻想會嚇你一跳

咪痴線

寫小說啦

共匪係真係好撚信，王林已經係一個大例子

你唔會明 巧合係幾可怕
十幾個巧合 更可怕
係gay叫左我出外圍
我係內圍 大家明啦
我就係證據。
第一個post我果時仲講笑咁講

我覺得佢有啲aphasia
好似中咗風咁

似

:
處理完條屍先會棄岀嚟？
佢哋怕 所以嚟搵蹺絲
以為九成可以搞掂蹺絲
點知蹺絲可以1打2
而且一早講明唔會近水邊唔自殺
唯一嗰條路仲有cam影住蹺絲

咁樣？

屌老實講呢啲野不嬲係信則有不信則無
唔信又要入黎刷存在感又唔去訓聽朝早啲夢遊
真係唔知為乜，而家有咩新討論都會俾人話風向狗
又話人唔推活動post，到人地話「下我兩邊都有推喎」果陣又柒左唔敢覆，認真啦你地愈係咁吹淡先愈奇怪

3點幾到頭班車 2個鐘到
如果撞到我比人 唔該左就
中左點解我會去
我搵唔到證據 我就成為證據

呢段你明咩

你地唔識唔好亂吹係咁嘅話 個陣法攞嚟做咩
個陣法係今日無人去理佢
明天亡者靈魂或者證據就會出現係個陣法度

隨時當晚有三隊人 咁啱全部撞唔到 我覺得如果行山個隊係殺手既話 唔會覆啲無聊野啦 佢係有覆過咩秋高氣爽去行山

Btw用不推文啦

路口有間 環保公司有路口cctv

無車進出 我走條山路跟本無人知

成班仲話我爆山 其實去左東閣圍

絲打你冷靜少少先
慢慢講

呢個post 可以列入我上高連登過十年其中一個最能癲既post
唔係親眼睇都唔知原來仲有咁多後生信呢味野

成件事唔合理

係啦

gay巴係咪訓左

sorry 究竟係講緊現時定描述緊一啲情境？我有啲唔明

不如飲杯蔘杯定下驚之後瞓覺？

你唔會明 巧合係幾有力既證據證明我係他殺
十幾個巧合 更加有力證明我係他殺
係gay叫左我出外圍(地帶)
(但如果)我係內圍(地帶) (咁)大家明啦(，我係他殺既)
我(條屍)就係證據。
第一個post我果時仲講笑咁講

翻唔到轉頭

其實撞正既佢點都死緊，因為對家有四人，一人揸機你睇真啲仲有兩黑一白。佢地殺人前係冇諗到絲打有不自殺聲明啫

[member]我信gay 巴
有兩點睇到好起雞皮
1.佢同發夢巴既預言好近]
2.有追開推背圖啲預言 好貼 之後十幾廿年
member

cls
pish

巴打認得你 日本懸案個post主 btw其實知咩料 又話兄弟爬山

咁睇黎你唔係成日上

睇到呢度覺得絲打真係有莫名自信
不過可能你真係有本錢同你同一性別我好自卑

語言學大師

好清晰

風水佬都connect 埋

其實嗰度除咗蹺絲同行山隊之外
應該仲有第二啲人係度?
例如係對家啲人

差佬唔坐得檯，一坐就大鑊野冇得收工，差佬係極度迷信的。

佢3點幾走，如果被殺，5點頭班車嘅人會發現佢條屍。蹺絲變相係上去揾證據，而被成為證據

法科係真係有呢回事的。但我到呢刻都未知呢個 post有邊個係真係有料。

信八成，唔好一口咬定盡信/唔盡信。

的確係唔係成日上，宜家連登呀婆都睇？ 仲認真？

上左去嘅人可唔可以留低tg
想了解一下

你信唔信
十五歲 赤裸 少女 浮屍 泳將
自殺 死因無可疑

荒謬呢個字已經唔荒謬

既然有cctv
咁即係有咩人上過去都睇到啦？

Gay巴又話你冇入去
同埋你發現到d乜嘢 ？
點解講嘢1999

有時有d野唔到你唔信
我自己都被報過夢 屋企人亦都中過降 所以會信

gay巴都遙距check啦
對家如果真係國家級應該都可以遙距掛

你地真係唔識亂咁吹
gay巴一早有plan 完全唔係要曉絲死……
曉絲係令gay 巴個plan失敗個個

有兩條友係咁吹淡 唔係講到明兄弟爬山架咩 其實個post既野有根有據

gay巴我想問3點58分呢個時間係呢件事上有無咩特別意思

見到啲連登仔咁on9 我都係做港豬算

唔洗了解啦 連登仔on9既

不嬲都上高/連登，勿認真咖啦
你唔信又走入黎屌做咩呢

好撚勇敢
我支持你

應該理解尼個係唯一證明佢唔近水邊

推背圖大致點講

自己決定啦

呢幾條友擺到明係鬼 又冇撚追po 又冇留言

再數一數 應該係咁上下

入去拎左飯券先
如果你處境好危險 搵左律師612問可以點幫你先

你一定係狗

頭先叫人再查就後果自負，而家就叫人留tg
屌你老母死黑警全家仆街死呀

之後就無啦啦call到成隊即刻上去

蹺絲表示佢好打得lol

有可疑

咁X/行山隊呢?

證明你無親眼睇過

你呢句野係忠告定恐嚇？

成班on9

起左佢底 其實唔似 佢頂多係唔撚信跟住係咁想搵野入姐

我覺得佢唔係想犧牲自己
佢係有好多原因先上去 (見到警車etc)
之後心血來潮帶埋隻狗上去
基巴一路要佢行去水邊
佢又講咩佢唔肯行近水塘
所以先好彩避過一劫

我估佢係基巴計好要犧牲既人
本身今晚可能對家有野要做 絲打又決心半夜上去
如果有咩事有cctv etc
加上聽日放假 朝早會有人坐頭班車行山
Popo處理唔切屍體
但好彩佢有睇po + 帶黑狗 + 唔行去水到 +有人破左基巴個陣
所以佢先冇死到 冇成為基巴口中有利香港既證據

係另一隊令佢失敗啊

推
真係好鬼 似POPO

咁可以係基巴自己望完推背圖再依住宿命黎講野，而唔係基巴獨立預測出一套 prediction 巧合地符合推背圖。咁既邏輯唔係有力。

btw 我信基巴

絲打應該都知少少野
本身絲打想用自己做證據
但gay巴保住咗佢

總知我係做足功課先去
無咁多巧合
我隻手係震緊
我真係想去搵野
對家怕 搵我唔出奇
仲有我講左 幾十米內有人
我一定知 無可能偷襲到
我鎖匙就係我手 打一拳 一定出血
同埋我會跑。。。
Dna一對比就中 當然幾個我一定唔夠
但係動靜一定捱到有人知到3點半我先死仲會
狂跑狂留證據

係，大家只係翻譯蹺絲打咩姐，我本人唔信佢講果個方向lol

打杖?

住得喺嗰邊, 可能真係空手道黑帶+太極劍教練呢
仲有黑狗陪
佢話得2個人會打得低佢吖嘛
就算咩人都起碼會令對方見紅

係證明得我台車 仲有第二台

係咪頭先扮手足小隊啲人番到哂屋企
而家就上黎吹淡風

佢講左啲咩？

3M巴打
一定唔好add或者join任何網上連登嘅嘢
一定唔好
唔好講任何個人資料

咪ff啦

嗱我鳩估

佢地mon po 去處理一啲突發事
而蹺絲係意外
gay巴叫佢行第二邊 於是蹺絲同X/行山隊錯開咗

但件事黃咗 個陣亦改咗
gay巴亦提過上去未必有收穫

maybe lol

打幾隻字就信

乜野台車？ 大陸呀？

我覺得中哂

你睇下我覆佢乜鳩先啦 我一開始追po咪講話其實佢講野係冇人明 但我起左佢底同埋佢係上完山先咁 睇睇下覺得佢傻撚左唔知咩料 但都叫有個意思出到黎 同埋其實對於佢講既內容我冇上過心

咁點解用到"後果自負"咁嚴重
錯左最多咪炒車
有咩後果呢?

屌知條毛你知我搞開懸案就知鍾意睇開呢類神秘懸疑野，老實講頭幾個post真係好精神病院風格，帶住半信半疑既心態黎學野 btw事實上國外都真係好興法科擺陣查案，講緊起碼2-30年歷史並唔係咩新鮮野，FBI都有用，有睇開我啲文就知

佢係屌醒你班人

佢要捉既係gay巴

後果自負都唔撚識

辛苦了

btw隔離post話trump同pooh deal左喎

總之中共會冧檔，香港冇2047大限(嗱，可能係獨立可能係提早收檔)

gay巴訓左?

仲要排好版勁撚長段字

唔似Popo
係國家級

就快6點 太陽出來了，結尾未？

預言死亡 仲要中真名
你話假我都唔信
世界無奇不有

唔信就出番去啦

我講知咩料係講個兩個人係咁唱淡喎

屌醒你班on9

我已經兩個新職業
又鳩估師又翻譯師
放過小弟

3m巴見到覆一覆，好擔心你

屌佢講野係咁
即係真係證實左有第二隊人上過去

屌 嚇到我而家唔敢出房門 我想沖涼呀

拎住手機沖囉

唔明點解基巴唔想人今晚去
又要今晚開 post

之前報夢post同預言浮屍又係比人屌 一中就信

你係咩人
如果唔係對家
可唔可以透露下

係啊點啊黑色七人車啊

Gay巴 有關science?

係咪行山友咋...

驚閪咩 防暴狗你都唔驚啦

你又知?

唔係擺左2張相咩？

關唔關你事啊

我都係好撚心寒

最得人驚嗰個環節已經過咗

對家唔會癲到喺你個廳到等你出房門

不了

係啦係啦叻啦

諗起西貢結界個單

你係知情人士?行山隊?popo?中共?玩膠?

+1
mon左成晚

同意 係想引gay巴出現 引導佢入局
Gay有講係比絲以外的人壞左個陣，而非絲

我信方向係

本來我應該去左 燒烤場 小巴站左邊

我去就係命運
Gay叫我去水邊 我都覺得奇怪 想試佢
唔講太多

可能 果度係有野 我去搵 到同時做埋證據
因為 時間太小 神通廣大都打唔甩

我係你老豆啊 訓啦

證實左我頭先講既野
扮手足小隊已經番到屋企

gay巴話佢入黎？

好次想搵Gay巴出黎
呢隊人一定唔簡單

阿sir做乜咁撚惡

無啦啦嬲咩

唔敢訓
追咗2晚

屌你地全部咪撚再煲話行山果 team 巴打係狗。目前佢只係早到+影咗條蜈蚣+2點半話走咗(有張上私家車既相)，你地憑咩吹到佢地想謀殺絲打。亂咁帶，跳躍式推論。

屌尻你就阿sir 醒下啦

你係知d野而又唔係對家既話講出黎
叫我地唔好再查都講下點解啦

雖然唔係好知佢哋講乜 但唔敢瞓

未天光唔敢瞓呀，絲打報下平安

有冇source

咁撚fit又剷哂青，戴埋棒球帽，肯定係強力部門

食屎啦 依家先信我？
差d比你累死

痴撚線，無端端「被 」成為殺手
我究竟睇緊乜野

可能再落去我都係對家啲人

收皮啦 好行夾唔送

同意，路過行山姐

並且佢地認為燒烤場根本乜撚都無，同時亦都破壞左gay巴個陣

查落去冇意思 希望大家可以訓教 聽日仲有野做

笑左

我覺得似係聖誕節減輕國民負擔爭取票姐

其實依家姐係點
唔係幾明，淨係覺得幾不安
依家係講緊d鬼神嘢？

我變左阿sir 啦

個張私家車既相證唔證實到係黑色7人車

想人地唔懷疑你 就唔好講埋啲令人懷疑嘅說話
唔啱聽 唔信嘅 咪上一頁囉
俾你屌下就醒？俾個香港隊長你做好冇？

即係你本身上山係想直接去燒烤場
但想試下gay巴
gay巴叫你去水邊你就無跟到無郁到
如果你去燒烤場就會見到X
X就會殺左你滅口
定係如果你去水邊先會見到X?
我唔明gay巴係想保你定害你

其實都預左如果單野流既假膠黎 實比人恥笑 但我覺得呢度好多人都係覺得 依家咁既時勢 有條友預言既野中中地 而且又比到方向大家 講既野又有文有路咪信下 同埋如果真係冇料到 點會有班人特登上山影蟲咁鳩怪 個絲打又係唔知講緊乜鳩 總之我覺得兄弟爬山各自努力姐 風水法術呢家野又唔係完全冇料到

聽日做有無

我就醒水見個post去得咁快幾個鐘前沖左

I see
侵侵成日彈出彈入

哦你講影蜈蚣嗰班？

揸住槍？

洗唔洗比埋車牌你啊 過黎搵我地？

我 又發現左一啲野

計一計時間 行山隊 如果係行 無咁快到
好撚難行 聽日睇過就知

因為我無見過第二隊 就係狗吠
我估2點半好難組織到人上山

唔好咁多巧合啦

影左蜈蚣 個post好挑釁

gay巴保佢啦

今晚我主力推緊兩個post，一個當然係所有關於聽日活動參展流程，另一個係有關831 百人消失單野，果邊一樣有人唱淡又話人神探，我覺得屌明明樓主係理性分析同認真討論有乜問題，總之係一路叫人唔好研究又話冇得fc不如推返參展活動post，跟住我一覆「兩邊都有推點計？各自爬山各人選擇姐」啲淡友即刻潛哂水

離下題 本身都唔係太信 到重陽拜山 老母燒嘢比祖墳嗰陣講「我地屋企有新成員喇 保祐佢健健康康呀」 跟住就喺堆燒緊堆衣紙度卷起咗陣旋風 同之前太子站出面燒衣紙條片陣旋風一鳩樣 仲要到第二個祖墳又卷多次 嗰下開始有啲信

凌晨三點咁夜戴嗲撚帽???

名都中埋
根本係痴撚線

唔同意

係咪電筒？ 佢隔離個白衫都拎住類似嘅野

圖中起碼4個人
影相本人加相中三人

載帽都唔撚得？

#what7iwatched

驚比人睇到樣？

即係行山小隊就係X

隔離個個先似有槍係手 個pose

3點到依家都冇人啊

有最好，你比出黎我一定過黎搵你地

有種講埋車牌咪信你

我信方向係

本來我應該去左 燒烤場 小巴站左邊

我去就係命運(，命運注定我要做基巴燒烤場陣法既香港首名公開受害者)
Gay叫我去水邊(避難) 我都覺得奇怪(，奇怪點解我唔係命運注定去獻頭成就佢陣法果個) 想試佢
唔講太多

可能 果度係有野(基巴既伏筆/狗既鬼祟野) 我去搵到 同時做埋證據(，用自己既死證明我係俾狗方殺死。)
因為 時間太小(少) 神通廣大都打唔甩(處理唔切我條屍身同案發現場，早上好多人行山經呢度。)

你唔比少少實質嘅嘢我地
只係證明到
你係一個on9
淨係識鳩up

上黎啊廢柴

放大睇右邊個樣好撚恐怖

係喎。gay巴從來都無話佢過佢會入

載帽

仲未訓

真好恐怖又膠膠地 但引人入勝

快d瞓啦

我都係啊屌仲要洗頭，好驚謎埋眼

冇錯呀，就係因為救佢，差d搞死自己

google 推背圖

要開燈訓CLS

條友又係想人早d訓，但明顯係到引戰
係手足既兄弟爬山，最多我不推文，唔阻住其他活動討論，好未？

我只可以講 最快手腳 除左係我
今日見到 不安會去 地球上無人夠我咁硬膠
講到明唔好上 都有人上

訓啦 乖

我覺得相反
如果唔係gay巴叫佢去水邊（=右邊 我估）
佢就去左燒烤場（左邊）遇到班x
然後就會俾x 殺左
所以gay巴係救左佢

放大張圖睇清楚 唔係槍黎

Agger冇理由教人去送頭
以前聽過無論你係正派定邪派，教人做呢啲自己一定中返

絕對唔似 佢地無啦啦自已上去 咩都冇問過
上到去第一句就問gay巴係邊
如果係手足正常到門口都會上水報平安 問基巴點做
點會直接入咗去搵人 好熟路咁

可見佢地目的從來都唔係要配合基巴計劃or fact check

好

出現了
行山隊係咪就係你所講壞左你陣的對家

其實佢地有追Post嘅話
係唔會問"gay巴話佢入黎？"

同埋留底三張奇奇怪怪相就冇再討論過

既然都有決心行夜山
成隊人留兩個言問下都廢事

揸住支水都比你話槍

你播首 pokerface 跟住佢唱一次～～

唔好嬲啦

即係gay巴feel到有對家係燒烤場
教絲打去水邊自救唔好遇上X?

屌果陣講緊行入去隨時有狗出黎，梗係 black bloc

你解左你句 唔好再查 後果自負 先啦

另外可唔可以全世界不推文回覆 圍內討論

望真D 下面黑色衫 手有戴著類似小米手帶個D

閃盲啦

咁樣諗都合理嘅，佢地仲要black block。不過都係睇定啲先

Diu 又唔洗瞓

你係咪上左塊呀頭先？
無圖你而家話你頭先上月球都得啦

x=行山小隊

但有條友著白衫咁明顯

屌 完全睇唔明，有無人解釋下

班on9係到作故

如果我頭先直接訓，冇睇連燈

成件事就吾同曬

stand with 基巴

收皮啦呀蛇

你係咪韻澧

係
Gay巴點左佢去相反方向，岩岩gay有回我既理解

fact checked
行山隊=X

可能蹺絲就已經死撚左

咁而家要點呀

都話我係你老豆

又鬼又有絲打上去又有人作法，我睇緊乜撚嘢。。

聽朝用1個鐘追po啦

會點

Agger
應該冇其他小隊了
絲避開左

行山友

[member係唔係絲打上去所以引左另一幫人上去
所以對家覺得個頭有野？而察覺到外力？][/member]

我睇緊D乜，有冇懶人包？

我覺得 gay巴
本來我應劫
其實我第一個post都講

佢又講下停下搞到我無去燒烤場
我應左 局就成 無我
證據唔會咁鐵定 一定講得甩
我講明唔會去水 太近 怕比人屈失足

行山都關你地事

試咗推光張圖嚟睇
唔係

由報夢巴個post開始追啦

休息下先啦gay巴
見你辛苦咗幾晚

手足小心

仲有冇機會再查落去？會唔會揾到真相

但佢話自己冇去外圍
姐係點
我好亂

車牌呢喂？

訓啦on9

整合一下到依家我所理解嘅嘢先

gay 巴岀post 想人朝早上去燒烤場去發生一啲對我地有利嘅證據 E.g., 蓄水池有秘道通終國or something

然後蹺絲因為種種原因决定上去一探究竟
途中有隊四人小隊上咗去 附現場相、地圖cap screen 、蜈蚣相各一張 然後潛咗

gay巴上水指出陣已破並且應該係受到反噬之類
然後蹺絲返屋企？報平安+繼續講詳情

原本gay巴所講嘅可能係指秘道
而蹺絲上咗去有機會變成聽日會由我地發現嘅屍體
於是gay巴幫拖叫蹺絲行另一邊
所以同四人小隊(及X/X小隊)錯開咗
亦因為依家有人上咗去 原本朝早先會被發現嘅嘢 包括陣法秘道都被更改
如果蹺絲走唔甩 聽日亦會發現到蹺絲嘅屍體
因為suppose我地朝早上去 而蹺絲則被殺雞儆猴(我地)

但蹺絲走甩咗 陣法亦改咗
朝早我地未必會搵到有利我哋嘅嘢E.g.,秘道

腦細胞差唔多死囇 sor for1999

諗住訓果陣對面山d流浪狗狂叫，嚇死

大家用不推文啦，廢事比人屌
另外唔信/覺得on9既人出返去，比人圍內講囉
炒車既你地遲下咪post出黎慢慢笑囉

收皮啦你

其實你係香港住左幾耐？
鐵定？

EQ低到
點做undercover啊

無事就好啦總之
個局今日唔成都仲可以之後再做過既

姐係點
係向好嘅方面定壞嘅方面

真心，我今日上連燈睇到有人講咩推背圖
我先google搵係乜
我講一句大話，食10舊屎

無人點路 佢又點知行邊

我只可以講 最快手腳 除左係我
(除咗係我熟路又近，仲有邊個)
(除咗係我 原來仲有其他人快手)
今日見到(稀有地兩籠狗車經過) (明知咁)不安(都仲)會去(踩線) 地球上無人夠我咁硬膠
講到明(叫隔離 team) 唔好上 都有人上

大家唔好查啦 唔關你地事 查黎都冇用
早啲訓啦 留力屌警察仲好

Gay巴 係咪只要我地推理到正確發生過嘅事實出黎 你就可以對呢件事出聲回應？

我都睇到r撚晒頭
一開頭夢境
變到跟住又燒烤場
又行山
又法師
又地膽絲打
又對家法師挑機

Agger 見到d人打字奇奇怪怪
但又一堆人好似好沉迷咁
圍觀下算 唔好太認真

車牌呢on9 ?
黑色7人車呀？

嚇撚死人咩

我都依家都唔相信一個香港人會咁打字或者講嘢
你究竟係咩意思
比人挾持住？

上面冇人咖啦 唔洗擔心 早啲訓

依家仲有人叫我地唔好查 又講到自己就係行山隊咁
講咩黑色7人車 係真手足唔會咁自爆

收皮啦屌

你咪就係仆街黑警囉

代言人 - 院長

屌 嚇撚死我 係到奸笑咁

除咗呢4個po
仲有無咩po要追埋先睇得明

我係你老豆啊

你唔知既咩

叫返聲黑警死全家先啦

喂我屌你老母

快快休息啦 好擔心你

我老竇死撚咗

個陣係buff我地更快搵到真相
而家個陣冇咗就跟翻本身劇本行

應該係噉

搵發夢巴個po都有啲嘢

拉上去我有整合
文中條link都追下好d

得啦得啦 訓啦

報夢巴 同 預言屍體發現Post

咁嘅環境 行乜L夜山

屌 無追po都覺得你好撚鬼

仲有人叫啲狗做警察？

我只可以講 就算你搵到
野 都唔會夠證據 因為對家係處理好先會棄

我處理唔到

基巴 我淨想問香港會唔會贏

收皮啦

應該係好左，本應一切依基巴計劃聽日應該有大新聞睇，但上黎俾人你一句我一句咁俾人截左糊

叫完我就訓
黑警死全家叫啦

上面有整合

你留ID我會叫人搵你

我反而想知點解要影條蜈蚣

唔好去就冇事

ok

笑左
死黑警

發夢巴啲po唔係del晒啦咩

黑警死全家

你地起下條友底先啦 佢唔似係狗/鬼黎 但係似完全唔信既人入黎想屌柒醒我地

[借ac]我係報夢巴

實係呢啲時間特登行果座山啦
算啦呀蛇你就黎要玩單機連登

黑警死全家啦 收到哂啦

我都想知

去撚硬

3m睇唔睇到我個留言記得唔好亂加tg同join gp

真係追到頭痛
終於追晒
解散警隊 刻不容緩

你叫邊個....？去搵佢呢？請問

thx
一陣瞓醒爬文

佢啲用字係咁lol
二台車

呢方面唔需要知

見到你都有個疑似預言po

追post蹺絲有講
蹺絲話見到兩架滿人警車入山
((主要道路得一條，平時車都唔多架

如果蹺絲冇睇過呢個post
理應會自己上山搵證據
((因為兩架警車太可疑
理應會行咗去燒烤場嗰邊

咁⋯理應就再見唔到蹺絲留言

呢條友假膠 咪撚理佢

可能邊境啲村民係噉？

大家想唔想交換 tg 傾下，我地可以傾到第五十張

嘩... 好恐怖
希望佢唔會有事
夜嗎嗎大家都係抖下
有咩事聽日多人組隊加有傳媒先出發啦

大家留意返，個post入面好撚嘈嗰條撚樣未必係黑警，更加可能係中共轄下嘅第三層間諜

留tg

係唔係差不多係時候搵人畫時間線？我都係半路開始追起，有時間線圖俾新入黎既睇下好

Yes sir! Sorry sir!

好撚大官威呀屌你老母

你唔好比人捉到啊

冇事啦，咩事都冇啦

你又知冇人
又叫人後果自負
又知上面架車係七人車
老豆你想點

絲打事件係意外，唔係 gay 巴預定內

睇少啲戲啦

信我 起下佢底先互屌 咁嘈根本冇意思

都可以扮姐 留啲言開啲po令人以為佢係手足
令人放下戒心 睇佢講啲嘢

Ching be safe!

咩黎，十字印記

@antichinazixijingpingwifefuckedbydog

仲話睇雨佢啲post
出咁多post就知佢係中共啲打字員啦

再問佢就hang機架喇

可能佢係用語言輸入
其實佢打既字用講出黎既方法去理解係易過「睇廣東話」

係咁叫人留tg，gay巴又暗示對面有俄佬(唔關今晚事)，係咪tg都已經唔安全

你留先啦喂
我會有專人搵你

仲有
你個車牌呢？sir!

大家真係走火入魔

我都係係連登睇返嚟 無咩大研究

一話留tg就覆都覆唔切

話說gay巴唔係度，個post好似膠化左吹到好大

屌你老母好撚恐怖

:
你搵到嘅嘢告佢唔入
而搵到蹺絲會因為唔夠時間
處理唔到(處理唔囇)蹺絲嘅所有證據

屎已瀨

究竟絲打點解唔識講人話

冇暗示喎，佢話當冇

蜈蚣係呢一行入面黎計都算係邪物，做法，儀式，又或者係我心多啦，夜媽媽又會咁巧合地影到條蜈蚣？又或者係一個警告，想比一個訊號局中人知。

條友2017年4月17日開第一個post 咁佢都扮得幾似下 夠膠 利申：頭先先屌完佢係唱淡撚 但係起底呢d野呃唔到人 佢唔似狗

睇左，日日開咁多post
一睇就知係吹風機

大家等gay巴上水再傾啦
唔好做多左

好睇過懸疑小說

吹到好膠

幾時可以比新身份我

1001咗呢條thread就推翻行動post啦
gay巴嗰邊有新進展佢識開post架喇掛

我都覺係....
似係同gay巴挑機同佢講我拆左你個陣啦

之前完全封鎖咗你哋話係狗條友 想知佢講乜

訓啦 聽日出黎

影條蟲真心係好撚鬼

我睇咗啲乜

no result found

咪話佢係真共諜，中共間諜分幾層

我諗最錯應該係focus咗喺燒烤場度

agree

諗返起之前有個po講門有紅色光，講左5個po點知成班炒晒車希望今次唔係故仔

我諗大部分都係當故仔睇
一定要講就得基巴係真係有料，其他都係唔識法術係度鳩嗡既麻瓜

幾錢人工

屌山上有蜈蚣有幾奇，影黎證明自己係山上可以講得通。

仲震緊 我應該 做齊野

有幾條仆街入黎屌我地叫我地唔好撚再傾
我個人覺得好撚明顯係頭先做完野既對家而家上黎搞散埋呢到

嗰位絲打係咪安全架啦

依家主線應該係白虎山 香園圍 新屋嶺 蓮塘 蓄水池

你咪撚煩啦 一路都係你同另外條友係咁對答 懶係醒咁嘅死款 唔信咪死返出去 反正都冇人想理你地

唔講啦，有好多嘢係你哋想像唔到

你咩震緊

明明只係話法陣被對家破左，絲打推左個被自殺論出黎

飲杯暖水 定定驚

係咁係度屌人
叫人訓啊 ‘我係你老豆’ ‘關你撚事’之類
EQ低到

Are u ok? 安全？

證明自己係山既話影景物仲好啦

當啫係唔係冇啦，同埋我覺得當時未推理到絲打個結論出嚟gay巴唔想影響思維？

冇人畫既我睇下聽日有冇時間畫返，不過都睇下有冇人得閒挖返啲時點出黎俾我對照

What 震緊 ？

:
個人仲震緊
但蹺絲應該做齊辟邪嘢

咁樣？

辛苦基巴 stand with 基巴

車牌呢扮失憶？

見到我地做咩扮睇唔到

做齊就應該無事？？？

我覺得我地係傾到上哂熱門就真...

呢一連串巧合回頭望真係好撚恐怖

dllm 九唔搭八 我夢見你聽日會死 你信唔信呀？ 求反駁

阿蛇你上左山見到絲打?

入group解生活困難先

講開又講我問佢車牌果陣佢叫我「上黎隻揪」
係咪暗示仲有人包括佢仲係山上？

小巴頭班車應該喺粉嶺開左，但絲打唔好搭啦好似好危險

我睇法係今晚呢件事有兩個情況，邊個真就唔知啦

情況1:
Gay巴同蹺蹺波係同一個人or識既係度玩膠, 亂帶風向分散大家槿真相既注意力，而行山隊係比佢地昆左上去

情況2:
Gay巴講既野係真，蹺蹺波又真係上左去而靠gay巴救番一命，行山隊就係香園圍既私刑狗，正常點會咁岩行個邊咁快上到去（因為佢地本來就係附近？）

我睇拆左就100%，而呢個訊號我覺得好沉重，出得蜈蚣，有機會係落降

無謂用自己做trap呀，仲有大把方法清算佢哋
做得出，一定會浮上面，俾啲耐性

thanks

可能行山隊唔係對家
但係對家利用左呢隊行山隊借勢破壞左個陣
而隊行山隊係根本連破壞左都唔知

佢岩岩都有再講 上面已經無哂人

可以

兇我JM9
駁你都嘥氣
我聽日死咗你就係殺人犯

邊個見到你地

就憑你呢句，我已經知你咩居心

今次真係睇唔明
唔該晒翻譯師

唔係靈異野 係命
巧合叫我上去 隻狗叫我走
我仲諗緊我點解會上去
相 我頭先影果堆我睇完。。。。
刪左 記錄我 都搞掂
刪完又諗 點解要刪

我估
我鳩估
蹺絲

呢一刻山上面真係共碟嘅你聽撚住，天開始光，一定會有好多人上山搵你地

可摸耳講多啲

你熟呢行 ?

諜*

屌你 依家連登真係少啲批判性思考都唔睇得 難分真與假 又多mon po狗

鬼掩眼之類？

諗都諗到啦，毒蟲唔通係吉祥之物？

你backup左？

我cap左圖 佢要人幫架 入可靠既gp搵admin申請飯券一定要做

Maybe

我咩居心呀。唔好亂咁落 charge。

中，你同頂硬上兩個就係對家

傷人自己都要受嫁喎

trash

會唔會你隻狗根本唔係見到鬼吠
而係見到行山隊所以吠....

我諗靠得靈體 唔出奇嘅

有人寫左啦

你點講唔係都得啦

佢應該指連 最近刪除 都del埋

唔知呢句野本身有冇文字陷阱，佢可以話除左佢地之外上面已經冇哂人
同埋佢講呢句同覆我果句個時間對唔對得上落山時間

本應劫 變不應劫

可能我少行山啦，但由細都係近山既地方長大，要知到見到蜈蚣係唔出奇，但咁大條，而且此地無銀式既「證明」，會唔會有點兒那個？

我地方向而家啱唔啱

頂硬上條友啲舊post用iphone x+ lte既電話台，同post圖2一模一樣！

根本成個po冇人知係度做乜

都唔知係好事定唔好事

路過，搭下嗲姐

呢排小心啲
可能會有其他劫
利申唔熟

你見到嗰個可能真係行早山

咁我 submit 同放棄同你拗，我只想提出蜈蚣未必真係直接證明到佢地上去係破陣既。

之前答過

好彩唔係得我一個睇唔明

我地仲有冇機會去揾到真相？

的確

講真 果度真係好山卡啦

可怕到一個點 熟路就知

但係「人多好辦事」呢

越來越神秘

阿蛇又話落左山?

你唔信就當玩緊揭尾故啦
但依家香港地咩都有可能

明左

我post2留過言話追撚哂po都唔知講緊乜鳩 但我依家都知咩事 再睇多d啦

阿sir落咩charge呀

我頂唔順啦早抖...

屌 右上個成個女人樣咁

拉上d睇整合啦

不應劫代表佢地都安全 最接近理解係不應劫
導致無左個有利我地事件出現

um..

呢位巴打，想問下你又係咩一回事呢？
上個post你又帶左一個俄佬新疑團出黎

其實可能本來就唔會應劫 中間所有嘢都只係過程

屌佢係叫車去接

姐係佢就係燒烤場好耐。。。。wtf

真心似玩揭尾故

咩黎

Nite dude

其實我意思就係中間果段唔夠清晰所以好多新黎既睇到1999，特別係關於絲打同行山隊（post相）呢段時間差好重要，我畫既話會寫埋出post時分

你有無行近過燒烤場?
唔好再上山

冇爭論既必要，你有咩居心，你知我知單眼佬都知啦

gd night sis

唔知

你係邊?

係路口行上去 起碼一個鐘
怪唔知我唔見車
佢地做緊野？
我人影都唔見wo

突破盲點

啲狗自己囉

果一帶（軍地，打鼓嶺，新屋嶺果頭）
淨係睇map見到都覺得咩地方黎好荒蕪
仲要有村屋有人住

收皮啦你
係咁問人拎tg同問人喺邊

sorry我打果時都好亂
如果你清楚d發生咩事既話麻煩你寫了
我都實際唔太明咩事

點撚解你中間要打得咁唔清唔楚

喺你心入手

Come out come out wherever you are

唯一解釋係佢地本來就係響上面

似唔似美戲問受害者係邊
然後分佢屍

Cls popo

有冇聯和巴打去沙頭角公路記低曬啲出嚟車牌
另外有冇大埔巴打睇埋汀角路
最後大窩嗰頭嘅睇埋有咩車係香園圍出嚟
記住記車牌

姐係我命中要撞中真係向左走向右走

有無時間表 我同佢地點 义開

lte係信號 唔係電話台⋯
你地係咪太眼訓？

我估大概個行山隊係私刑狗，頂硬上就係其中一個，咁啱係到做野等人接走，絲打又咁啱上到去

絲你小心啊
啲狗冇性架

喂專業啲啦

佢不嬲1999 post1已經係咁

講真如果gay巴講嘅地點同中共有關
咁呢度mon po嘅就唔止係五毛或底香港狗
會係好清楚事實嘅間諜
包括知道幾時邊度棄屍，去嚇香港人唔好再出嚟

都話一試便知龍與鳳
呢啲小學程度既文字陷阱真係又唔讀書又唔做野先會中

即係行山隊X一早mon左gay巴po上左山
係上面拆緊gay巴個陣
然後絲打你又上左去
發現左唔對路就衝左落山?
咁其實99%行山隊X就係鬼

睇左粒幾兩鐘 都真係r爆頭
絲打講野又一舊舊咁 估死人

Btw Gay巴 想你教我呢類能力

唔係狗，係國安

我同佢地同時到？

呢個連登狗點禁出黎

推

3hk、smartone、cmhk=LTE
Csl.、sun mobile=4G

你需要咩時間表 通佢地叉開路行 避開佢地？

唔肯定

佢同另一條友都id好似
係popo定係法士

冇錯
佢地原本已經喺上面
而唔一定係捕住絲打
原本係想捕gay巴
點知絲打出現
佢地出post嘅時候都唔知絲打嘅存在
因為佢地冇追post

你係住附近？
有冇影低相？
見到啲咩？

佢應該早過你
因為你頭先話唔見車 同知上要一個鐘
佢哋應該早你好多

連國安都識連登

一條路 佢地係燒烤場我去水邊
佢叫車上去接 我咁剛洛左山 轉小路
唔係掛

下嘩 成撚日開埋啲戇鳩post有咩居心呀你？ 博唔撚到你就搏唔撚到啦 我話你阿媽係男人都得㗎 你老母你九唔撚搭八 唔屌撚種你 我以後唔上連登

仲要係咁話人屈佢當連登仔真係傻

似中共政治部嘅人
（有冇呢個部門）

世界之大真係無其不有
點都好啦辛苦曬所有真心為香港好嘅巴絲
你地要平平安安

係你後面

單機啦垃圾

gay巴好波

唔係我住北角好撚遠

我揸飛機去

屌你諗起鳳凰座一輝

轉小路會唔會撞到車上來..

gay巴話佢地係國安

你唔好坐車走

係呀住山上面呀
影低哂你班仆街頭先做既野啦

話手足喎黑警

屌你收皮啦
智障先會答你
臨時演員都係演員
認真啲好冇

定其實你係白警 唔可以做到咁出面
唯有鳩問

咁都感應到

睇完個po去訓
訓下醒下，個腦自動有po入面嘅訊息彈出來
以為訓左幾個鐘，原來一個鐘都無
依家個人好唔舒服

咁你呢

不如大家問番Gay巴相關問題啦
佢話如果有人可以講出咩事

佢Maybe可以再講
((因為係啲人自己講 唔係佢洩露天機

揭尾故王大賽開始

單機啦柒頭

咁絲打你真係好好彩
認真我覺得你出去旅行會好啲
你呢度其實透露咗唔少自己嘢
狗同国安要搵你嘅話其實唔難

我今日擦過幾多次死神

揸飛機去但係又要坐車走

下，你唔撚係覺得國安唔識連登啊？。。。。

所以係gay既救左你
真係有無咁多巧合

應機呀*你老母 咁撚多鬼 你叫佢過嚟搵我屌你老母

Agger 返正題

唔知 但真係保重 唔知有冇野邪到你

有冇清幫手

好人好者1點鐘行去燒烤場燒烤

lte嘅台啊

我單你老母 好撚多鬼喎 你係其中一隻

Gay巴講左話係國安

jm9

做咩咁急？ 今日搞唔掂要俾大sir打靶？

你地聽日去行一次就明哂

水邊 電塔 燒烤場 燒烤場小巴站
係幾撚可怕

關你撚事咩，上黎隻揪啦，我係你老豆
學到野呀蛇

你抖下先啦

咁我係唔係鬼？

起佢底 唔似狗

睇下你個名

本來我一定應緊

定D來 天光啦

完全唔明發生咩事
咁即係而家點？

gay巴我想問下香園圍係咪好多屍體?
全部收埋哂係蓄水池?
依家d浮屍係好彩逃過被送中?
香園圍d手足係咪都會被送中?
如果係 係咪唔止手足 手足屋企人都有?

大紅字話我係鬼以為我會驚？？？
呢個時勢乜柒理據都冇話話人係鬼
除咗班低智狗我諗唔到仲有咩人會咁做

我明，我細個成日同屋企人去燒野食要安全呀

絲打辛苦你一餐，返去抖啖氣先。

用緊個acc未必係同一個人嚟

打漏字 識上連登你知要扮成一個不被人懷疑嘅連登仔都幾難下 對於一班藍/紅底嘅人

推一推

條友知佢咩事就由佢單機啦
采佢都哂氣

如果係好似蹺絲推測咁行山隊一早係上面
咁就應驗gay巴話燒烤個陣無左係行山隊搞
因為當時燒烤場無其他人係到
而蹺絲本來要去燒烤場
但好彩問gay巴，點左佢去水(相反方向)
執返命仔

屌 所以話依家睇連登真係少啲批判性思考都唔得

都話係中共啲人，唔係咁易睇

你先係喎傻閪
我一定要搵到真相

咁好彩就唔會係有野邪到佢啦

我睇佢地應該一早係到

Gay巴
係咪同水路/水下通道有關

推
唔好理支線任務住
有預感gay巴之後會消失....
所以依家問得幾多得幾多

我試下畫個timeline岀嚟
你地慢慢覆 我驚欣間追唔切

開啲咁嘅post都有人追 有能推 真係笑撚左笑撚右

同時都無左最強力證據

有講過搵地底

唔該巴打

姐係連登神探靠打字搵真相囉
搵到就可以上怪談講

小心筆跡俾人認到

你唔撚信就出返去啦on9

其實我覺得呢幾丁友既身分一定好特殊，唔係普通科果啲蝦兵蟹將

開on9 po都要俾人屌
討論區喎
你真係on撚柒鳩
紅字就驚你啊
唔撚ban9你我以後都唔上連登啊

呢鋪我撐警察

我都笑撚左

唔好咁犧牲自己

奇實我都好撚想唔信

我探靈最唔信。。。
唔係點會唔怕

其實gay巴點解會知個陣無左，既然佢唔係山上面

但班友冇啦啦自爆又係唔知想點

神探post根據經驗，神探post炒車率近9成

國安

好不安
源本九估 變咗咁 即係我地冇估錯啦

唔好廢話啦咁撚勁咁撚多鬼 是但搵隻過嚟同我吹下水先我好撚悶 應機呀diu你老母

之前有解釋過作法唔洗係現場
信不信由你

所以更加要隨住呢個方向推論落去

呢個真，我都當睇下就算

試過身邊有人係俾野邪住咗一路返屋企一路先開始發燒，到重病，到白車入仁安。
唔係即刻發作的。
然後第朝係仁安出院，行路兜過車公廟外面，佢忽然話想入去拜，拜完即刻精神爽利好返晒。

咁你當呢度除咗你之外全部都係鬼啦

你頭先完全畀人控制咗你知唔知
依家都係

講咁耐車牌都唔貼出黎，又話比我睇

我覺得
我如果無睇
我本該應佢講朝早局 時間合

同係我同佢接觸左佢要受 有緣
推左我出局

本來唔會有緣

有冇人覺得依個post好似多咗好多五毛/mon post狗/共諜

去瞓啦屌你
唔係鬼掩眼嘅話自己一個女仔夜媽媽去乜鬼搵證據
你人身安全最緊要呀屌你老母

佢地做得咁明顯，擺到明唔會怕，甚至個後果對佢地黎講係預算之內，皮毛野

要請人做有既幾難。
黑社會都有臥底啦。唔好話人人都上到嘅連登。從頭學咪得

入得黎追得都信，係想知道個真相姐

梗係覺得巴打你識啲野知啲野

究竟咩事..

WTF.........

佢地應該6點鐘交更
頭先頂硬上個批屌完到而家呢一批入黎屌

其實有個核心問題包括我在內既巴絲都問過好多次
既然基巴唔想人地去拆陣，點解要post標題地點出黎

依家都係

??????

又話有鬼又話盛 是但搵隻出嚟傾下計都做唔到 收下皮先啦不如

仲控制緊

所以佢先打字咁1999......?

佢捉你去第二到再殺你點有證據？

頭痛到仆街

救佢呀

Gay巴可唔可以遙距幫幫佢？我知你元氣大傷但再咁落去佢真係等見報

突破盲點！

你話得一條路，佢地見唔到你架車？你又見唔到佢地架車？

目空巴，
我上前都冇睇呢篇文咁驚

信嘅問得越多越接近事實
唔信嘅當消閒嘅揭尾故玩

痴線佬都唔割！

gay巴有講佢輕左敵
佢以為大家會快過對家

鬼我就覺得一定唔係
我覺得係命

我成日都探靈 我真係從未撞過
時運太高 人地見到我永遠見唔到

你講嘅鬼係真嗰啲鬼定人扮嗰啲鬼

發現呢個po 啲人一有唔岩就屈左人先
頭先行山隊就變殺手，呢個就變狗
痴撚線

199 似腦唸既野過濾過頭 搞到打出黎字太簡陋

做咩咁想知
想chok料？

希望gay巴可以幫下佢
盡力

命你老尾咩。你估你真係咁好彩？

佢地既目的咪就係咁囉想啲人唔好信

題外話，d臥底入黎講任何野都係想打散注意力
因為有d野根本無得反駁
可能gay巴提過既地方真係有野

你想點？？？

痴撚線夜媽媽出呢啲po追死人咩
朝早已經好攰諗住今晚早啲瞓啦
依家又要睇留言又要記你地啲名仲要分析

gay巴我想問下香園圍蓄水池係咪好多屍體?

究竟你有幾低能 覺得人地會答你

睇極都唔明 但係都睇到天光 我覺得我都比人控制左

你去到就知 山腳有個路口直行就出返去
左轉就龍山寺
但係無人知龍山寺有條路出去
咁巧合我知 個個都估我爆山路走 就係咁剛有條路
出返東閣圍

頭先又話最唔信就係探靈
鬼上身呀而家？？？？

救命我好急尿唔敢去痾

暫時呢度至少三隻蝈安

應該？ 但都lala聲運上去掛

絲打千祈唔好再靠近gay巴提過嘅地點
佢哋好似千方百計想chok你出嚟

真係好撚多，本身我都唔信邪，但我追左幾個鐘發現入嚟嘅唔止普通五毛咁簡單，所以原post樓主講嘅地方應該真係有啲野
而嗰幾個國安，一比人踢爆就收左皮，起一起底，全部係浮屍post, 明顯想將所有被自殺推曬落黑警到，唔係話黑警冇打死人，而國安喺香港應該都殺左唔少人

Btw 本人生性樂觀，不會自尋短見

出太陽可以去啦

佢有講佢話估唔到對家mon得咁實

我覺得既係，將個立場換轉一下，時間人數地點都好有可疑，而且動機呢？咁有效率，果頭講完果頭到左？仲係到搞咁大龍鳳，佢地既留言字裡行間都滲透左啲野，我睇佢地本身都想陰果位上山既絲打，只係棋差一著。

屌你老母唔信又去？

你知唔知你爭啲害死基巴？

為左救你香港無左一步靚棋，死左既手足繼續沉冤，你過唔過意得去？

唉。。。天意，希望你下次係香港有難之時做岩選擇

利申：基& 基巴一個都不能少

屌 愈諗愈唔對路 gay巴一定係知啲咩先夠膽開po講地址 作法應該係藉口 實際上有更大既陰謀係燒烤場做緊

唉我訓覺，唔知訓醒上到黎個post啲風向會吹成點
光復香港 時代革命

gay巴呢家想我地點配合，有咩做先

唔好再講離開路線啦你

我睇係小試牛刀

好似一路玩緊捉迷藏咁

唔信 咁朋友要探
去到果啲地方
一定唔可以跑 一跑就傳染
我就係拉住哂佢地果個

成日啲人話d廢校 幅畫會動 就係因為太怕

佢話最唔信係鬼
如果唔係唔會探靈啊

識咗反而惹火焚身
好似我依家咁。。。

咁佢依家環境冇頭先咁緊湊既...山上隨時踩線踩中就死

佢哋嗰陣係問基巴呢
再連腥三張圖
似係想伏9基巴多啲

gay巴可唔可以比多少少線索究竟發生咩事

畀佢抖抖先

錯我估佢本來就係上面
有無人有時間線

行上去起碼一個鐘

Google下 嗰邊真係有個類似跑馬地嘅儲水池

你要保重

gay巴我想問下行山隊係咪就係國安?
佢地拆左你個陣?

仲要條友抓爛塊面由3點問到而家 睇嚟嗰幾個地方好鬼

你講野正常返哂...
係咪無人控制緊你了

自我意識影響事實
量子力學

似由個陣搵到本人？ or 救絲打時搵到

明知係天意咁仲屌乜柒

同埋唔怕比人知係國安咁 最緊要滅到聲。。。

但係蹺絲琴日發現有兩架滿狗嘅狗車入村
覺得好可疑
再加埋基巴開咗呢個post

佢地不斷想chok基巴同個絲打

都係要學

好撚驚呀屌

多手起下你底一睇
你係咪7月11號攞咗人哋ac用...？

訓先 訓醒再去

上面有人問係咪狗
點知佢直接答蝈安

基爸不如你抖抖先

其實我都想學不過我怕
保護到人又知多啲嘢

咁大個人了 竟然會睇睇下標眼水。

國安係識好多古靈精怪巫術法術的

月光

佢幾時有話有車啊

早十幾頁話佢唔係狗係共諜好撚大反應

如果係2014就開始安插落嚟嘅，要學唔難
仲要講緊係國家級間諜

知多啲野唔一定係好事黎咖

頂硬上條友出左去開post污名化呢到

一追就追左幾個鐘

蹺絲揸車上去咖喎

第一個po有講
話會揸車走

但其實影附近啲景唔會易啲咩

上山拆你陣既係國安?
就係po相果班人?

sor我自膠

佢有答咖呢個

會唔會拎黎燒屍

但人地有足夠既時間步處，起步既時間已經唔重要

救佢啊 佢咁勇敢唔想佢出事

連登五毛全新招式 靈異撚

佢出咗去開post

知到嘢可以幫下手嘛

即係行山隊就係國安?!
咁留言果班人呢
我仲以為gay巴話留言班人先係
定其實係同一班人黎

好撚癲想chok人住邊同毀屍滅跡

眼訓睇錯，自膠
睇到頭都暈埋，終於天光可以訓

係，條友敗走左

有人心裝冇心人

就算係天意，人都有情緒，會嬲，真心嬲
佢唔珍惜自己生命，仲爭啲害死其他人。而家哩個時勢手足一個都不能少，我屌蹺絲都係愛之深責之切，真心痛每一位手足既安危

BTW 天滅中共人都會都會高興啦係咪？

係

其實正常上到山 仲要探路
會無時無刻mon post咩？
仲要有問有答 如果係我同時躲避緊緊狗
應該都唔會咁得閒打字～～
係山信號都唔好啦掛？

你似係怪人多啲

見你唔似啊sir試下答你先

1.蹺絲上山後先突然出現行山隊
((事實呢隊人完全冇喺Gay巴post留過言
((時間太巧合 蹺絲前腳到佢地後腳到？

2.佢地留言放咗三張圖 仲問Gay巴係咪會黎
之後就冇再post中出現
((你喺信Gay巴先會去 但係完全唔問佢意見？
((有追post就知Gay巴喺外國 仲問佢黎唔黎
斷估唔係想凌晨三四點山上hehe掛

冇啊，睇錯左

痴撚線架真係
有追po就會見到我問自己會唔會被人屈做對家
立刻實現

雖然而家香港乜撚都有可能發生，但老屈前都起下人底睇下機會大唔大先啦

係咪控制左蹺絲某樣野 再透過不停套料去搵佢係邊？

識法何必破法呢，我相信基巴會解決到

頭先幫你翻譯位巴打本緊好似

我得閒都去睇下先，其實就係附近

嬲到一個鐘出咗兩個post

仲有3M巴

基本上你地講 有咩x 有咩車有咩人
我完全唔知
我只叫過任何人唔好去 我一個去 我準備好
我今日就奇奇怪怪 睇到二部警車
運動開始好小有警察行軍地 仲二部
多數有警車 就係捉超速

本來去 咁剛睇到gay晚貼
本來都唔信佢 諗住踢爆佢 反正順便
我有影相 貼左我到邊附近
跟住老基就話去水邊 唔去佢講個巴士站
跟住 嗅左勁耐無屍臭
狗叫 覺得唔安全就走 開車
跟住就睇返圖話 絲打係邊 個圖就話車到左接你
我咁剛無行大路
燒烤場左邊 我去右水邊
如果無睇我會左去 去到總站就轉走
同時會撞上去

贏咗先做偵探得唔得
唔係話唔俾你靈力救香港
不過見到呢度啲偵探post連開4個
跟住落嚟一啲實際啲嘅行動post睇唔到
俾你查到又點？會贏？個15歲妹妹會翻生？
大家去返行動貼先好冇？

獻祭

我係強烈地心繫衆生 就算唔識，知道手足受難都會感到心痛(物理上) 同埋會喊。

屌你，我通頂無訓就係等佢報平安，點知佢搞件咁既事出黎。希望基巴有後著

假設班狗今日係個附近設防
我霖今晚佢地講的可信度都高

唔好意思睇到頭昏腦脹，想問今晚係咪有個絲打同埋有隊巴打去咗嗰邊睇，但係個絲打又對答有啲問題，班巴打又鬼鬼地？巴絲打太早行動對方留意到改變左陣腳？

應該係透過 巫術 控制佢嘅思想 令佢出左嚟
差d去左燒烤場同破陣

所以後來講講下我都 submit 咗，值得留一線懷疑既。

你唔好再行呢條路
都請你叫知道條路嘅人唔好再用
國安而個係咁chok料似係驚你見到啲嘢想殺人滅口
一陣佢哋點錯相都大鑊
你如果可能都搬走啦，甚至去外國好啲

依家好似玩緊狼人殺咁

膠刀肺豉俾

一開波我都淨係做cd rom
但見下冇啦啦有人係咁jer撚住問基巴同個絲喺邊
搞到成件事變到好撚tricky

已經有一個俾人強姦嘅絲打企出嚟
仲有個俾人雞姦嘅，
啲偵探post裏面開四個真係有用咩

推！
列入黑警觀察名單

點解我打到字
我洛車 行三十米就回一個
報平安加做證據

會唔會係原本果度係棄屍地點
佢地就係上去棄屍
點知比gay巴預言左出黎
諗任引gay巴出黎
唔係冇理由咁快有班手足全黑上到去

呢個po唔係查15歲妹妹
係查緊班狗有無收埋手足係其他位置
gay巴比左幾個地點我地去查
新屋嶺 白虎山 蓮塘 香園圍 蓄水池

真。。

基巴，我都係基而且想學，收唔收徒弟？

er....依家連吹水都唔得？

似係

我淨係見你屌佢差啲害死人，搞到人地無左步靚棋
btw, 搞禍左單野嘅唔係佢，係第二班人

為左查出黎會動搖到共匪既料先去
順便幫香港爭取有利證據 明無

[做個大補充]

gay 巴岀post 想人朝早上去燒烤場去發生一啲對我地有利嘅證據

然後蹺絲因為熟路+罕有地見到二架警車(三個月未見過二架滿人警車)
决定凌晨1:30am隻狗上去一探究竟，沿途蹺絲見到幾隻POPO
佢上到去電塔問gay巴向邊個方向行，gay巴可能想保住蹺絲所以叫佢向水方向搵，姐係外圍
留意返"鶴藪水塘燒烤區場6號"係內圍，姐係目的地，所以蹺絲其實比gay巴點左去相反方向
同時gay巴作法保護蹺絲

途中另有一隊四人小隊上咗去，附現場相、地圖cap screen 、蜈蚣相各一張，然後問gay巴蹺絲去向
同一時間，蹺絲揾左因為狗吠怕唔安全所以行左第二條山路(龍山寺)走
之後四人小隊上私家車潛咗水

gay巴呢個時候上水指出因為救蹺絲差D冇命，並表示陣已被對家其他人整亂+破左(gay巴個陣要靠陽氣推動)
然後蹺絲返到屋企繼續講詳情

原本蹺絲上咗去有機會變成聽日會由我地發現嘅屍體，大核彈
因為蹺絲聲明左唔自殺唔埋水邊二十米，+有反抗能力，本身打算如果比人殺都有哂證據
如果死左兇手無可能2個鐘處理到蹺絲(就天光)
於是gay巴幫拖叫蹺絲行另一邊，同時蹺絲行左第二條山路走
所以同果隊四人小隊(及X/X小隊)錯開咗(有疑似POPO發老皮)
亦因為依家有人上咗去 原本朝早先會被發現嘅嘢 包括陣法都被整亂/破左/更改
如果蹺絲走唔甩 聽日亦會發現到蹺絲嘅屍體
因為suppose我地朝早上去 而蹺絲則被殺雞儆猴(我地)

但蹺絲走甩咗 陣法亦改咗
朝早我地未必會搵到有利我哋嘅嘢

大家明白嘛

仲有9月25都test咗嘢

dllm 做埋啲九唔搭八嘅嘢 咪撚扮嘢啦你哋吊你老母

要查出重要線索

唔好意思有冇人可以整合一下去到目前為止發生咩事

其實我無追哂 有幾多人上左去
我一個都唔見

你而家講嘢好正常

你自己google map下呢幾個位幾鬼
新屋嶺要送中要經白虎山同蓮塘
如果人數多一次過送唔哂既話就要搵位放
咁附近就有個香園圍 咁岩又有個蓄水池

bbq個位唔會搵到屍體
而係"線索" 我既理解啦

巴打冇追開？ 老實講我都唔多信靈
但隊行山同頭先幾隻狗係咁chok料 真係好古怪
仲要問咗幾個鐘 深夜喎 假膠都唔會咁掛

冇錯

我都覺 有條理左

at least 4

跟手出去洗地屈毛

佢呢份自信係咪都係被控制緊先咁癲?

話我信 嗰班on9去哂邊

佢自己對號入左座

本身Gay巴話如果有一大班人朝早去嗰到
會對依家嘅局勢有幫助
((類似風水陣啲嘢 但係依家俾對家破咗

因為蹺絲心急夜晚晚上咗去
之後問Gay巴應該行近水方向定燒烤場
最後Gay巴答咗近水方向

如果行另一邊就會遇到個隊巴打
但係佢地係人係鬼冇人知

其實我覺得佢唔開post 都無咁鬼
仲走去出post 狂推此地無銀到

同意，燒烤場未必係棄屍地方

假膠會咁做唔出奇
但問題就在於有幾條撚樣係咁chok料

成晚無訓係咁上下啦
巴打沖涼未

我未

查到咪有核彈囉

好有可疑!

燒烤場應該淨係得線索
畜洪池先多屍

利申鳩估

都未

我都未天光都仲唔敢沖

哈哈

訓啦gay巴 今日你都做夠野
多謝巴打救人

一陣(5)補時間線

想問下係唔係有記號

記住要留喺安全嘅地方啊

Thanks gay巴

唔好因人廢言
gay巴呢五個地方其實絕對係值得懷疑嘅

同埋基巴都話朝早而且要組團，係因為一來日光日白，而且一下子咁多人，人地想陰你都陰唔到

白虎山 香園圍 新屋嶺 蓮塘 蓄水池

算啦 當追故囉
都幾緊湊既

我喺隔離鋪
即係你哋話國安嗰個人開嘅鋪入邊
有位巴打同我講咗
有位絲打上咗山 最後俾人救翻落嚟
但係一張相都冇
咁其實而家查緊啲咩呢

push

為左引起其他更大效應

大大力推

追哂 訓唔撚到了

如果而家所發酵既事，係真相呢？
你可唔可以想像到會幾轟動？

明 都已經有巴打同我講解左原來呢個係科學分析嘅post
問題係而家搞到你呢度出左四個鋪出邊全部都冇行動鋪
唔係話要阻止你
只係我想知點解推咗四個post出嚟
基本上自從六月完咗之後基本上冇post過1001

有佢係山上影天既圖
同埋係絲打自力落返黎唔係被救
燒烤場只係一個支線任務
gay巴本身想我地日頭上去
自然會比我地搵到線索
但國安派人上去做左手腳令線索消失
我地依家都返緊正題查果5個地方

好好好 咁出返去推行動帖

有冇人可以tldr咁話我知究竟咩事開到第四個po

咁都要有基巴通水嘅
唔係就烈士+1了

同新屋嶺有關既野

你岩多謝gay巴救左絲打

彩佢都哂9氣 叫左佢玩單機版連登
唔好覆佢啦，要覆就用返單機版template
啲垃圾見冇人應佢就自己收皮

其實我一開始估基巴係白警
係咁迫佢講位
去到搵到證據
點知

好多咩都無嘅帳號或者怪怪哋嘅帳號想跟gay巴學法...
我懷疑國安用緊手上嘅帳號嚟想捉gay巴...
請gay巴唔好同人討論你係點學法...
好擔心

我個人就唔信呢啲風水之類
原本都係見到熱門比你地搶左三四個
覺得古怪先入嚟(好耐冇post爆)
我想問吓你地 你話而家陣法改變左咁你地原本聽朝去計劃有冇？諗住點
祝你地順利啦

真 要小心!

估唔到係法科

我仲估係內線料
加上我今日 去都諗住比人滅口

咪睇d 唔睇d 啦

冇架喇
完咗呢個會推翻行動post

九龍遊行 和你塞 荃葵摺紙鶴

點知？

點解要咁做

想成全件事，做導火線

不是請吃飯
汽車要行要油

涉唔涉及靈異嘢？定純粹有人有內幕消息？

如果呢個鋪我結果仲要推到第五個
咁香港真係輸硬

仲有位講野1999嘅巴打帶住隻狗深夜上山去咗嗰頭

但佢有講根本一開始都唔知有e壇野

革命唔係請客食飯，但你犧牲自己真係未必做到油...狗萬一真係唔殺你呢

成撚日話各有各做
你信法科做野咪信
唔信咪唔好入黎囉
做乜鳩

法學
風水命理
睇左兩三個鐘post 睇落係依啲

明顯同一班
成個香港仲有好多好多國安
你哋唔知啫

。。。

呢個值得跟進

我追哂4個po，追左幾個鐘
佢地係古怪，頂硬上開頭似假膠
但俾人爆佢電話同行山隊張圖一樣之後就好似直接黎料

但我問下3M究竟俄佬係咩事，因為佢係突然爆出黎，而且講到好嚴重先追問下

咁又要變做狗了
屈我係乜撚都得，唔好屈我係狗

佢話本身都想去睇睇，咁岩基巴開po, 覺得不謀而合，所以想利用自己去成全

點解gay巴你語氣好似唔同左咁....
gay巴你真係識法術唔係知情人士爆料?
sorry唔想質疑你但驚....

游車河都犯法

成隊狗講普通話果啲咪國安囉
大把片
唉
香港

呢個post嘅樓主整完時間線未

講故台都唔夠呢度update得快當互動故睇簡直一流，大佬追完故都可以出去玩活動既姐，冇必然關係亦無須掛勾，加上其實唔係4個post，你應該由報夢巴果度開始，啲人咁信佢咪就係因為佢晨早夢到亡者訊息同最近先公佈現實一撚樣

係唔係共諜? 我見過有人講成一百萬個 融入咗係香港生活 大學生 企業 仲有開埋鋪頭 係西環好多 不過我係當9up多

若果唔用法科角度，gay巴係嗰兩車入邊嘅人收到風今晚做嘢然後諗住留證據俾人搵，但知道一揚咗就會叫停冇得留證據所以點走咗你，點知真係有另一班行山人俾狗發現所以即刻收咗手，你覺得有冇咁嘅可能

會贏 ok?

啱啱瞓醒碌熱門見到呢個post 就入咗嚟，爬咗第一頁only

咁夜喺個咁偏僻嘅地方出現嘅人，除咗附近居民（民居其實都好遠下）同真係好有心嘅人之外，會唔會係本身喺嗰度返工嘅人？

追得post嘅人自然信依味野
唔信自然唔會追

咁信嘅人 會相信追落去會對件事有發展
信風水命理嘅咪追post 睇下有冇咩線索
所有去到4都仲推緊post

唔信嘅咪做其他野
都係各有各做

到家陣我都好想有個白警講地點
我去搵順手
搵得真相 成為真相
點知係法科 失望
我起左底佢得一個post 又唔知佢咩底

但基巴救咗佢
所以啲啲係命
天命難違（？）

係
大學 nds 當中好撚多會戳情報俾佢地上面

算啦都係命
你真係要多謝佢救咗你

有啲句就得
我哋其他人要努力

有 國安

點解唔係叫我轉上去

絲打我覺得佢應該係知啲野但唔可以直接講，法科只係表達方式

真係向左走向右走

香園圍 新屋嶺 白虎山 蓄水池

睇返第一頁個整合先，樓主整合緊個終極時間線
佢唔掂我都可以代寫

I am not gay dllm

你指上燒烤場小巴站 ?

巴打你話絲打被控制嗰度有冇得講多啲？
佢上咗去係咪而家俾人刮緊？
會唔會有危險？

就嚟爆post

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

洗唔洗咁快爆
我啱啱先整完post1

冇錯，即係喺嗰度返工嘅人嘅其中一啲同事

咁點解你改自己個名係iamgay

刷存在感同攞光環，覺得自己唔信所以好威豬
再唔係就係對家淡友，冇其他解釋